CCTVB午間新聞完全隻字不提有人俾樹責傷

為咗幫個垃圾政權護航可以去得幾盡

好似係跳...

不治

要畀人屈係自殺

原來係咁